有無人覺得自己揀錯科?

宜家既你, 點樣過?

hea下hea下又一日

Quit 咗

巴打揀錯左咩呀

勁咁後尾轉左科?

Yes
早走早著

最撚後悔中學冇讀理科

我聽過唔少故事 一直唔QUIT, 到做埋野先後悔

咁GRAD左會轉行?

絲打讀緊青大電機?

讀完個degree轉行

係 做咩

讀錯科再入錯行

中學揀錯科 大學再揀錯科
好彩落定決心quit

揀錯PolyU HD，依加排non-jupas入番Year 1

Dse畢業個陣選錯科 讀咗成年就唔開心成年
Year 1 完sem即刻轉校轉科 後悔哂咗成年時間
早知讀一個sem就quit

轉科後依家讀得好開心

中學簡錯科 影響一世前途

0

轉左科係入返YEAR2?

我好後悔

利申：讀緊工程

我都好後悔揀左civil
btw我地個名

讀到year 2先黎後悔 睇完淪落人之後就好想quit U
但現實又有壓力